丹比利條傻鳩後悔未

美斯都多得佢唔少 本身今年正式登基

嬲撚到我 上場已經嬲到震

佢後唔後悔我就唔撚知 反正我就好撚後悔浪費咗一個通宵去睇呢場波 嬲撚到我

都唔係既，輸好多波都無計
成隊波無狀態
比你4:0上場都會出局

不過丹比街真係痴撚線

真係好嬲 仲要抖足成個禮拜

上場丹條仆街

又嚟賴隊友啦

猁記真係攞歐聯 應該分個輩比佢 功不可沒

錯喇 上場係miss左兩球必入

猁記真係攞歐聯 應該分個牌比佢 功不可沒

岩啦搵小花球王以外既人祭旗保住球王個名就岩啦
作客輸4球
唔講點解作客入唔到波，唔講點解失4球波
係咁講上場點解入唔到第4球波

咁都有得賴

怨婦隆重上線
平時笑9猁怨婦、自己咪一撚樣